盂蘭節一個人係屋企

有咩要注意？

你唔係一個人

屌你

盂蘭節 氣魄更壯
盂蘭盛會 心中不必驚慌

今晚出街燒衣燒出新的希望